發夢如果真係談判

十年套戲入面既浮瓜，大家記唔記得？
安排一啲內鬼，做套戲，大有大搞，細有細搞，要抹黑極度容易，以唔願輸既性格，少少苦楚又有咩所謂？

最重要既係，其實都知係無誠意，唔會有改變，唔會傾到啲咩，何必多此一舉？

好大方得體講：遺憾學界並沒有代表性代表所有抗爭者

完成✅

推

開條件！來討論！

林鄭，要跟連登仔和香港人對話，上街吧！

「七黑」團結打倒白色恐怖

香港人無傾既餘地
五大訴求 無一可以讓步

不能讓步 傾乜春

push

傾佢老味！
一閉門個幾個烈士真係死唔眼閉
仲有衝立法會嘅義士
暴動罪十年呀
你可以唔認同佢地
但唔可以俾依個垃圾政權分化